Yo! 人攀得高時跌得痛所謂...

雨未下時先颳風
罵人懵懂既是色未空
怕只怕最後還如一夢中
聽聽勸戒去分界 自大或偉大
你有眼界卻不要 大智慧小解 Woo hoo~
眼裡耳裡有妖怪 越壞越變大
需知天黑得快 若轉向要趕快yeyayeya~

巴打已經喪失左理智

錯錯錯 眾生皆有錯 誰又能知錯

係一片哀嚎遍野之下
苦中作樂都未嘗不失為一個好辦法

好熟

雖知天黑得快
若轉向要趕快

今晚沽空樓豬

記得舊登次跌市就開唱歌post

我攀得高時看得遠
天算地算不如我心算
長處太長短處太短
天高山高高不過我一寸

人庸庸碌碌亦是福
無求無慾足知亦知足

歌詞完全表現岀張衛健嘅霸氣之餘，又好有意思！超中意呢首歌，成日唱k都會唱，mv仲型！
96版西遊記佢唱嘅主題曲插曲都好好聽！

華仔呀

NVDA

岩

弱?

系。。。